覺唔覺係人地個post到留下一個「拉」字係特別有快感？

是

拉

不了
拉

是推

米癲拉

of course 拉

拉你老母

定仔個拉拉

推

娛樂台韓玄

韓信

唔覺, 拉